債息升 科技股跌 黃金跌 點解bitcoin升?

點解讀

泡沫

因為Bitcoin 係同債息掛鉤

Bitcoin 同其他asset class correlation 最基本上最低

咪啲錢去咗btc 其他跌 好合理啊

On9 了解下halving cycle 先啦

背後原因係通脹預期